又到左新年了

樓下班屎忽鬼保安好日都唔會做野
有幾次D新黎既仲要問我住邊層
今日突然衝出黎主動開門仲叫我慢慢行

應該封幾錢利是好?

光復香港，時代革命。各一張打孖上。